[正能量］有冇人好鐘意睇catgirl果種正面諗法

自己未分手前 成日見連登仔話又柒又on9
咁撚豬都出黎拍 唔撚知醜
果陣俾佢地講得多 自己都冇意欲睇
但係分左手後 無意中睇到佢既片
真係覺得佢正面 成日俾人踩
都會keep住拍片 同鐘意既人share
咁樣抵受到連登既壓力
唔簡單
分左手後特別欣賞有正面諗法既人
有冇同好 利申非假膠
擺感情台係因為好正面 幾適合分左手既人睇
仲有catgirl都有男朋友 所以啱啱分手既人唔洗驚 百貨應百客.jpg

冇人鐘意？

有冇人同我一樣鐘意睇

成詩

分手傷了誰 誰把它變美

唔似扮出黎 真係有自信又唔黑人憎果下吹佢唔漲